[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(106) 管理員洗板怒屌台主

# 龍珠收集（神龍への願い黑煙龍）：
[第一關] 獲取「烏龍」道具及通關 （六星）
[第二關] 獲取「超聖水」及通關 （二星）
[第三關] 使用角色擁有「龜仙流」link通關 （四星）
[第四關] 隊伍編成包含「純粋サイヤ人」角色通關 （五星）
[第五關] 使用角色擁有「超サイヤ人」link通關 （一星）
[第六關] 使用「純色超隊」通關 （七星）
[第七關] 隊伍編成包含「魔人ブウ編」角色通關 （三星）
# 比達Jr.： 潛玉 – 細 6540 中 3530 大 346
# 紅石排位： xxx > 37 邪波 比魯斯 > 35 技斯 (建議優先換齊以上六張或開路至少二潛 之後是但換) {@Date巴}
# 機械人潛咩？ 主避副會 {@nani巴/技安小小} 細 6540 中 3530 大 346
# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}

活動
驚天動地の大冒険！ 4周年究極DOKKAN謝祭
2019/1/29 〜 2019/3 ▼
▼ 第2弾 ▼

▼ 第1弾 ▼

卡池
2019/2/19 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/31 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/8 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/12 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 組隊睇link (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
—
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
—
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
—

Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
—
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
—

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(Wikia)
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

lm

俾條限定link都落Credit 客氣客氣

唔係我update架
我照copy格式

不過個po頭過左2500字要諗諗佢
太長

有冇人有招友link

new post lm

有用link嗰part得返Dbz space有用
下個post可以update

新post留名

Topic

咩係招友link

日文網搵frd link

呢個係我同事個介面，點解佢可以放8隊，但我得6隊

隻KARY唔會心好難打到9999
D鎖匙又用曬

Son po lau ming

隻外掛狗好似又del左人留言？

唔使會心啦

咩隊？

留名繼續𨳒

好似龍珠許願？

男人老狗小氣到咁
仲話做YouTuber

Ching你點組 我見好多都落天津飯 不過我又冇

Kary0突 定係我道具可以改改？

Kary
夾住隻技比古再開技buff 25%，再用勇者減對面攻active kary個被動

挽留

你依隊冇問題
你隻布歐同kary同場就可以
我果場拍隻技比古+55%攻，布歐都50%應該唔差好遠
最緊要成頁都技珠

正評係比topic

安特直播冇咗測試員

原來係玩DBFZ

LR阿包個章而家有任務拎
之前唔記得打搞到唔齊果位巴打可以補飛

係咪有乜誤會
我句留言唔係針對任何人
我係對BAMDIE講架

個位diu佢既巴打又比佢hide左留言

有d 咁嘅事？

backup左

呢張都好正要backup

外掛狗又上去扮死狗

妙問妙答

咁叫道歉架喇

花生

藍頭

冇人理過技安

我岩岩都係成版技珠 都係打到7千600萬

我副號用0突kary食成班技珠的確打到9999萬，不過打錢關
道具食天下主持，莊子，章魚燒加攻
我個round拍住速逹列斯加40%攻

有冇降到對面攻？

自己冇Kary係咪打唔到？

主號用技斯淨係去到六千幾萬

隻外掛狗依家淨係讚唔插人

屌佢老母連續兩日4鋪龍石關隻kary都排第7

[個人感覺] 唉，我睇到呢d youtuber 抽卡就煩，好似自己好撚出名要人地bandai 一定要俾卡你咁，又要扮貼地，一次十抽抽到又話唔知仲拍唔拍落去，抽唔到又嘈，你都係出片吸like 姐，抽唔到咪仲好，拍多幾條。

下星期2出新pool唔知拎唔拎top1呢
聽fd講pad7周年 可能唔夠pad黎

pad聽日街霸開pool啦⋯
星期三fgo復刻ccc pool...

靠LR baby同三人組真係難啲

kary唔爆擊攪得掂
最勁果次試玩
咁岩第一輪 有mvp減攻
第二輪 時之界王神 體布歐 lrkary
用 莊子+25%攻 兩粒章魚丸 食剩兩粒珠

加埋打減攻敵人passive

晨咁早留名

卷單抽變藍神 終於到我中
但其實都幾燈 咁多lr我最唔想中就係呢隻 因為我其他lr全部突0/1 係得呢兩個小朋友係已突2 點知就係中到正一正

地拖

我一睇完又抽，中撚左kary!!!!!!!!

跟抽sr 杜拉

抽仔....

有最新2隻lr 資料未， 儲左200石，諗緊all in 定買十隻老界

老界洗乜買嫁 自自然然會儲到嫁啦

強哥

今年旺喎

same

承你貴言

比達jr係咪開連擊，佢左上已經固定6lv連擊

好彩有爆，但cap唔切

技斯都打到，不要有d 運

跟抽出比達+餃子

Sr杜拉

打到99999999999999999999999了

又有 data 喇

應該新卡樣

又新隊長

Allin抽三人組
Baby都幾廢

人工生命體點解得無18號，其他人做人都有

睇睇下17號都係得舊卡，新果啲都冇

全game第2高3圍(好似係)

17同18係由人類改造，唔係全人工制成

因為1718本來係人
入到cat嗰堆17號係gt嗰隻嚟

比無閑屌完無咗？

睇完想ALLIN追LR47

高攻血換低防啫

原來係咁，咁我自

今次真心唔吸引

隊長技同三圍都咁普通有咩咁頂傳說

三人組 好勁

頂係因為有2隻pick up LR姐

分分鐘kary有pickup
成件事就唔同晒

唔出奇 金龍幣有kary換

原來baby唔係變身係大猿1round

即刻唔想抽baby

想抽三人組了

仲要只係50%血下高機率

即係唔變你都吹佢唔漲

不嬲都無想過抽

個leader skill 得130%

又個個都吹淡

三人組做隊長去打少年悟空LR嗰個物語
組隊
三人組X2、LR菲、LR傑紐隊長、LR特戰隊、LR蜂包、LR阿樂
到時會有幾多%？

你 all in 人地都未必俾你, 好似係
但如果真係好似之前有巴打講係 19% 又另計

3人都重ok，baby今次真心唔勁，隊員到佢自己都

邊到睇

真.成隊lr

Baby唯一亮點係有減攻
其他真係一般

屌你, 金幣姐係抽頂/ 傳說 pool 先出?
笨大成日迫人課

可能as突破天際呢

9成係 你估保底LR咁易比你
笨大計好數先搞

兩個cat點撚樣組隊啊

好似....可以skip 個pool...

求其射100石算

抽返45,47囉

可能LR rate好高呢

SH到3e

想問邊到有資料睇？

三人卡面勁
但隊員
張baby同上次張杜舞一樣130%

就咁睇兩隻都唔突出

lr不嬲隊長技低d
除左lr限

可能入到其他勁隊呢

真係麻麻

2個cat都廢抽黎都唔知做咩好

係招必好似睇緊GT咁

得兩個廢cat

個pool係咪全部LR都有pick up呀
兩隻都引唔到人深追喎

射都唔想射

其實baby點會唔勁呀，無條件+3氣無條件攻防100%，有邊隻有？
對手超系除非打人造人同啲八婆基本一定有純撒同混撒

兩種有齊lr3圍+200%攻好撚痴線

巨人化一下同個cat就算數啦

廢cat將2張最新既LR打到入最廢系列LR

主動技都冇明明4周年應該主打主動技

疊埋既話其實好癲 但唔知點入隊

喂唔係喎 之前寫到明變身嫁喎
卡圖都出埋 大猿化應該無新卡面架?
係咪可以燒佢老母

大亂鬥打超力

變大猿

變身大猿1round唔係變身呀?

杜舞起碼係時空隊超勁隊員同埋入到比達隊
呢2張完全唔知想點

屌fake9曬 咁即係速金屬古拉果隻變身啦

邊入到比達隊

原來入唔到…sor

嗰種叫巨大化有時限 變身無時限

我明呀 總之呢隻同金屬古拉一樣啦
達成條件就大猿化打一陣

三人組得個動畫抽得過
但又入唔到咩隊
想J出招動畫都唔得

隻baby隊長技真係多少少%都好
同隻限定差不多
仲要唔係變身係大猿化

三人組賣情懷多
baby最多都係做隊員玩巨大化
人工生命體本冷門仲要130%真係唔想用

佢呢個賣情懷
如果三人組出主動技
係唔係播GT主題曲

食力120%

速古拉d 隊員強好多

一隊古拉都勁到痴線

速古拉真係超勁…打大亂鬥一個救全家…
不過個時唔多見人抽

記得有個youtuber好撚慘抽到崩潰

速古拉有LR 級數，170 三圍， 又巨大化。
又最兇又復活cat，做隊長隊員都得。好使好用

當初都係靠朋友隻速古拉過三父子極限Z

咁有冇機過到超技

聽日d特價石拎黎抽lr pool好定係繼續抽lr45 47好

抽左380紅幣都仲未有張lr 45 47

睇下lr pool 有咩柱先

睇埋個頂 傳說降臨咩pickup先

9成垃圾，比堆GT 垃圾SSR你

齊融合隊隊員但冇lrx諗緊會唔會抽多120粒幣返黎換

睇定啲先 個pool到3月 仲有大把時間

抽下3人組 但唔會追

𨳒

我冇知布
應該邪念隊長, 知金, 舊知布, lr cooler, 知札, last一隻唔知放邊個好

咁換硬

放一個氣絕或封必殺角色
有無gt斯路

冇cooler 之前用左黎換隊長

16號

極知仲有d乜？

同意

有冇機

睇下有冇得抽kary再決定

差超力同超技就搞掂頭十關

暫時新咭評價：
1. gt三人組係免費咭cat所以cat三圍高，被動ok，適合新手開局

2. baby新cat，但遲d應該會出張隊長限，賣點係雙特攻同少出既極速屬

結論：都係allin架啦你留石把撚咩⋯⋯

不嬲有齊其他普lr

細布隊長,GT斯路,GT菲,金菲,邪念波,札馬斯
應該輕鬆贏

allin就一定嫁啦
不過唔會課太多金追

我既人選有依啲

新手刷首抽快過你刷堆免費卡啦下話

知布換啦 仲有超sales

thx

咁超力關有冇技

計*

baby 抽到都要等出張150% or 170% 限Ur leader 先發揮到實力
一係用力rose or 技菲玩全極隊好過

真係試盡都過唔到關 落隻藍將軍啦
可以有奇效

超17,達列斯 + 大猿, rose, 金菲,機械人(唔彩都at least 潛閃)
隊友最好揀金屬古拉

Baby本身自己入到咩隊
入唔入到比達隊
Dbz個網啲card冇得睇cat

得變身強化同人造生命體

你打開比達系譜果度咪見到有冇佢

要錢既勝利唔夠好玩

真心想知，有無ching解答到，唔該哂

超17 達列斯 大猿 金菲 rose 18號

自已鍾意潛乜咪潛乜
有人鍾意博連擊加防
有人覺得被動+攻博爆擊

唔該ching，不過我係想知邊個會上到20lv易d，因為我見左上已經有6lv連擊，所以先問下

我10連10爆

想問下大家點過融合決戰之路
打極都唔贏 要帶咩道具

離不開 8號，蛇女，維斯，龍仔/鬼/無限個女

個倉有咩卡先

咁都過唔到...

core你齊晒人架啦wo...
我冇LRX都過到
力xxx140lv未？
有冇知鬼仔悟格？有氣絕幾好用
基本上試多幾次實過到
執靚d位 唔好慳道具

唔該曬 成日慳道具

等4點打大亂鬥拎石

次次有新卡流出 話難用冇隊員岩用
到最後咪又係抽到傻

自行試過幾次就可以

融合隊禁脆 更加唔應該慳

我覺得融合都唔算易打,隻體品被人開必就仆街

盡量用LRXXX去頂,扣一半血合體又有得回滿血,其實都算易打

宜家最新Lr排名係咪仲係雙倉管第一，
之後就kary然後15再到47?

其實差隻力xxx 如果佢已經140lv 咁又多隻硬野頂 仲輕鬆

體品我混血超難關t冇落 太脆

入唔到

曲線送石

入到

啱啱先得

體品而家直頭我除左揾體屬隊長
否則都唔會入佢
體悟格反而一心諗住係輔助卡潛左迴避間中會有驚喜

關卡4拎龍珠係純撒亞人隊通關

祝中lrbaby

今日開大亂鬥？？

係
4點
gt特別編

石呀

又有石

依家 R 石 R 得好辛苦 ..

J圖

仲有歐布呢?

baby係幾型
點解唔整超激戰link

大家想忍手唔浪費石，捉緊有第3彈出lr4x就會唔會課住

招超必殺變自己做朱古力

有第3彈咩

即時緊接3億下載出LR4XXX

有掛啦應該 連續出想課死班友咩

係都出極意啦
第七宇宙隊冇出過新角

催眠自己有第3彈strong hold the stones

第七宇宙隊冇乜幾多選擇

lr有超激戰link 係lr限特權

令我諗起隻爆衫吉連...

點會
LRF,Lrhehe, 神貓呢堆已經有啦

咁我記錯囉

幾乎係固定隊伍
kary 藍達 極意 mvp 18號 藍悟/紅悟

精英隊要咁多選擇做乜?
質>量 多極咪又係得6個位可以用

因為呢堆LR既覺醒章要打某d超激戰
Baby...完全扯唔上關係

反而可能出番國伏第六宇宙都未定

第七宇宙悟飯限定

一定會啦⋯⋯
第六宇宙cat一定會出

唔一定,lr58要超激覺醒章,但冇超激link

我想佢出魔封波龜仙人

龜頭隊仲無選擇

想問下友抽果兩隻lr仲有冇升嘅價值

聽日抽kary

有

kary其實出場機會一般

應該睇ur lv100 上ur lv 120係打咩章
baby 要做佢超激戰
打45,47章都得啦

冇一隻LR係唔值升嘅

頭盔：唔計未出嘅

唔該大家先，
戰鬥之路送果兩隻都有用?

仲未升隻lr35號

珍係越黎越少機會...因為無隊員, 好鬼悶

打飛機用
彩星掛出黎話畀人知你過晒戰鬥之路
之後入一隊LR打飛機

Lr cooler 直頭勁
Lr傑扭就打大亂戰有用

知悟算係未有千日悟既代替品

明哂
其實有冇人玩mvp做隊長
然後入果隻lr1718搭堆
咩超17號 廿一號堆廢物來玩?

sry 睇左大亂戰
超難關Lr悟當100% leader玩下都得
幼飯觀賞用

等緊LR極意悟

唔好再出依d野,最好5周年先
期間出下d鳩野好了

矛錢了

五週年

btw想佢出番張變身達

超17又比人話廢了
好慘

夠6隻就得啦，打咩kary過唔到
咁都出場機會一般，真係要每日出隻新隊長先唔叫悶

悟空系譜有邊幾隻優先升好？

同埋有巴打建議應該點組最好？

我用緊依隊

體屬個隻gt 悟覺醒完好勁下，可以入隊，隊走面具悟爸

技紅神悟升埋可以換入去

抽返來冇升過仲係1技，
成日有老界係身冇角升都會諗升唔升佢

一隊得6個位 要每場都重新砌隊野
玩足一個星期都冇重覆組合先叫唔悶 多腳

有得用抽返嚟嘅17號dk上去刷技

超17 21都廢

25萬分換一隻

咁貴唔係好捨得買

𨳒你老母咁撚貴
古拉好似18萬 精英軍團15萬?

謝謝巴打指導

古拉15萬

仲要開40日
有排都未到下輪

用技紅神 換走速超2？

換速紅神

蝴碟包同父子悟天
走悟爸速紅神

想問腳制劇場pool
上pool已有bxxx突1 技紅神突1 / 冇力紅神達
下pool已有齊封面角色 大獎突1

嚟緊有50石
上pool重新3+1
下pool就1+1

我應該追下pool潛定追上pool潛/力紅達好

下pool啦多十抽喎

free嘅LR用%嘅PS唔多 仲要有得變身
幾個元素係漲價原因

永世都唔會有多餘point換悟空比達

大亂鬥易打過平時

感謝各位指教

都唔用 換一隻算啦 都唔望4突左佢

都有諗緊多十抽
不過boss隊我冇達列斯
差咁啲

今次變左人造人20號吸波

好易打今次

1次大亂鬥係咪都唔夠換？

係

唔急換
不過佢應該少d俾人換一隻過下癮先
之後加番大個紫石數換突

想問下今日粒龍珠點拎?thanks

睇置頂

超西入新關

睇post頭啦dllm

今次大亂係咪入曬超屬就OK?

？
咪又係咁打

仲諗住gt特別篇有咩新花臣

今次鳩禁都ok

係囉，以為獎品會加碼，點知一閪樣

換下人就叫做特別篇

今次易打 冇即死
係第一關要用多隊

其實都係九隊
第三層得三關

換左隻歐布 但諗唔到點組隊好

好彩之前有淨換到歐布

第一次覺得大亂鬥咁易打

如果有體布buff同會心應該

基露隻機械人有生命嫁咩，入到個新cat?

想問第3關boss係咩屬？

最後BOSS係 極力一星龍

極力，其實有得睇

算唔算屎上最易大亂鬥

隻歐布好貴呀，仲要等40日後再有新update 先換到使唔使咁呀笨大

笨大係咪搵咗生放送條撚樣做測驗員：嘩 好難打 好刺激啊！ 今次大亂鬥難度一於咁set啦

悟空仔LR實裝

悟空仔LR實裝[/quote]

張圖就有跡可尋
但3月就係9UP

25萬粒一隻 痴撚線

咁佢值既

得49萬，屌，換唔齊2隻

下星期或再下星期

一開始以為會四週年出

是咪又要打777*2

比達我都未搞掂 唔好啦

佢d物語有加成唔驚
尤其係聽日抽埋隻gt三人

聽日兩隻lr都冇隊入幾慘

希望中下其他lr
我差bojack同cell呀⋯⋯

課到中?

求龍珠隊咁組唔錯
罕見既冇限隊
但係隻機器人buff 90%攻防

聽日睇下你地抽成點先決定落唔落pool

大亂鬥石又射哂落47pool，
中埋啲遠古卡，
希望聽日有石派，
差兩個十連就齊500coins

同埋佢咁出隻baby
下一張限應該就係變身斯路
先可以夾晒其他版本既斯路

彩？

斯路咁多限，人工生命體隊長未必係佢，可能係合體13號或者gt將軍

呢兩隻人氣咁低

黃金一小時都唔狗衝?

次次黃金一小時都炒撚到仆街
唔撚信呢樣野

個個人個acc唔同

地鐵見到有絲打打dokkan

呢度有冇真絲

抽47 pool
真中大獎

想問下冇回憶key，
宜家仲有冇得打章魚燒?

我都識個毒毒地嘅女仔同學有玩 佢係比達fans 但佢唔課金 純粹養生咁玩 刷完拎石抽卡 抽唔到就算 打唔贏嘅關卡都唔會課金抽卡嚟打

今次4週年俾佢抽到深藍已經勁開心 但佢話都係鍾意z同超比達多啲 gt佢話比達冇骨氣 要個老婆幫自己變強

終於可以加入技安討論post

個頂pool 真係旨在抽返d 無既真限多過呢兩張廢物

比達jr 潛解啲咩？

個身有200石，如果聽日個pool柱唔吸引，allin抽45pool博45，達列斯同大獎

唔撚係呀⋯⋯

辛辛苦苦儲左370石，想有心水先all in

我第一次打得贏大亂鬥
易左好多

3潛

你唔似喎 咁多靚卡，文強

真係第一次過

講事實姐 GT比達要搵野照下先扯得起又真係好無面...

冇記錯文強巴重生過
打唔贏唔出奇

Baby同銀行大佬人氣咁低都出lr喇，笨大呃錢既方法層出不窮

其實好撚橙

好彩宜家正傳靠自己變藍，真係吐返污氣

劇場版變紅毛型到

佢明顯係之前賴

Btw你得罪邊個？呢d19comment都有人負皮

我都唔知....負皮就由佢啦

係真，易左好多

想問下到底比達jr邊到打覺醒章，而家升哂z覺，但唔夠章dk埋五隻比達jr升技

你見佢大亂鬥都整易哂，谷你地班人攞石就知。

文強

我都覺得今次大亂鬥易打，1 tick過

100石經邊個POOL射落海好

你講pad定dk

PAD應該射俾神噏架喇
龍珠仲係想博隻47

文強負評

唉...pad街霸一隻6星都唔中

算啦 放眼將來

個pool今晚定聽日先開

聽日2點好似

CHING們聽日抽新POOL定留黎抽45/47

新pool
原因你知道的

All in三人組 為嘅係情懷

唔係同baby一個 pool? 小心唔小心彩星左

想抽mvp
但又想搏45
點降45同47唔交換d柱

中左隻豪鬼有冇用

隊員

想問下章魚燒打邊關出，thanks

遲d又有10石神up
個個禮拜都要keep住抽野

10石機都係舊野建議大家等星期三

有無巴打國伏有知超baby2借一借黎用
id: 863926943

冇玩PAD
嗰邊啲嘢有冇呢邊咁難抽

dk難抽好多

媽 我終於中左啦

一係唔中一係連中

比達愛妻物語

好過唔中 一突咪幾好

2600粒石都仲有超sale

咁多石

淘寶果d 外掛ac 100$2xxx粒石
乜關都打哂

課足哂超sales但strong hold到4周年?

反擊達 Lr幼飯 紅神達
老界俾邊個先? 幼飯已10技

外掛帳就縮返入你老母個閪到啦

笑死
外掛帳唔好走出黎啦

抽新火奶同赫拉

條友on99

好撚多呢d 仲有d 7 8個lr 連幾千石
都係幾百蚊 唔撚封

D卷抽極都冇好野
派黎把撚

紅正達反達有得升技
但幼飯唔值老界

反擊嗰隻有得刷都唔會特登刷
超極級冇效率

純粹為升而升架咋
都唔會用

係carousell買嘅ac

仲on9過外掛狗

真係可憐既廢柴,淨係用lee d 黎换存在感,你真係唔死都無撚用

冇曬d章魚燒

咁比達系譜落咩

藍達 37 斬杜 m達 45 速杜 知達 杜舞 xxx

唔落杜舞啦 好難超必
紅神達升黎想配技紅悟極意入純粹隊

漏左紅神達

比達隊斬杜都唔係成日出到超必

我冇力果隻 彩嚟過下癮 同埋招反擊好型 ooo果招睇到厭

反擊達好好用

同埋我又真係冇諗過落xxx入比達隊

黑石

45隊都見巴哈果邊有人落bx

想問下，耳環隊應該點組？我組黎組去都係怪怪地咁
Box圖:

整返隻lrb先

將力 ooo 升左上LR 先講la

接近頂配

從未試過有4位數字龍石

原本唔係過用角色最經典一幕做Lr卡面咩 後來啲lr好多都已經冇咗呢個設定 尤其笨大自己畫果啲 冇晒霸氣 柒到飛起

巴打們我潛先一步

跪求生日祝福

拆神拆咗啲咁既野

生日快樂 祝你一抽入魂

巴打食老界食技？

FF 打完送77石 +77卷

fb見到有人吹話頂傳說降臨有限做柱
人工生命果堆限布歐、金屬古拉、lr斯路⋯

係就正一次過補番d窿

唔會啦⋯⋯d極z次次都係30石

係 其他卡升1%都唔知有冇

好明顯係收集好七粒龍珠出現既關⋯
跟劇情
星期四會有料到

打完神龍刪ac

唔係好信
邊有咁益你

應該係純粹del晒所有悟空既咭

我都傾向唔信
但今次佢改得個名做頂傳說降臨
同以往傳說降臨唔同唔出奇

頂傳=有限既傳都合理既
但似會出豬頭骨限

佢唔出番d人工生命體既限可能真係冇人會抽

留返下個限pool出隻cat隊長
到時先俾你抽
反正次次完咗週年活動之後都出啲唔受歡迎嘅角色

LR機率全部up

無知一問，反擊達即係邊隻

打融合戰鬥之路 落彩星nx定零潛140lv xxx勁啲？除左lrx 其他都脆到仆街

梗係xxx啦⋯⋯你都識講脆到仆街⋯

比達與莊子力屬

雙歐布隊長
真心免費lr幾勁，完全唔駛link人一出場就12-13氣

想問LRB 係咪現階段只可以刷綠石換？

用晒神王石的話係

神王石係之前活動派？
利申好耐無玩

生日卷中技惡布
彩左

呀哈 我要飛往天上

儲齊杜拉了

唔訓打章覺醒了

啱啱先發現，即係有可能LR Baby覺醒料又係要用呢粒野不過唔止咁少，又或者會開新關有得打呢粒野？

左2？

想問下大家 新手上路 超4悟 超4達 同埋 知達悟點砌隊好？

打曬章等下午一中就DK

點解唔自己砌下先？
45組悟空系譜
4達經比達系譜
另一隻達悟唔知你up乜鳩
你有咩咪組咩

其實係味9掉ur比達落比達隊度就得 因為我覺得打人唔痛

你冇大炮係咁
一係入隻力超4悟

覺晒佢？

緊係要dk啦

超4力悟入唔到超4速悟隊 佢話同名

入比達隊呀ching

最憎呢d就咁掉個box出黎問點組
唔自己組下
咁下次抽到野又貼出黎叫人幫你?

起馬都貼左自己點組
覺得有乜問題
有咩關過唔到啦

右下角入手順果度有得filter
你揀番食到隊長技既cat或者屬性睇

所以次次都要屌
寫撚晒中文字都問點組
課埋金比你玩好唔撚好

多謝大佬們 會汁汁先

如果真新手開頭玩有可能唔明點組既真係
我地初初玩啲隊長冇咁複雜

其實差唔遠
禁粒制都show哂個cat有乜
概念上同你組純屬隊差唔多

啲卷中左知撒旦以為知足
但見到好多人都中Lr

想問下隊神次元係咪咁組最好
力紅神悟(彩星)換唔換技紅神(1突)好?

唔中嘅冇出聲啫

我中埋d小舞碧兒

咁易中咩

中咗細路

純粹隊會唔會落隻力超3GT悟空, PASSIVE加攻又有咆哮

打番神王石解主線好痛苦

baby改咗唔駛4回合

純粹出45,47 一pair就好夠

純粹隊應該都係落45同47
你都會擺埋佢地一齊
除非你落埋fp45,如果唔係已經唔需要咆哮

但hp 40%below

都係廢，技比路斯係必變，真限既baby反而高確率

確率

每日任務個個交換PT係點解?
賣野俾佢同換野都解唔到

藍達頭 45 47 全力超4 LR龍拳 仲有1個位如果唔用GT用咩比較好?

諗住多D爽D

LR58

走fp45 落極意

布歐入復活隊變左身打二百幾萬
未變身都打170-190萬
好似都唔差

有冇諗過點改都係垃圾

你講歐布?

係,同埋應該係合左體先岩

咁我試玩下 THANKS

走FP45落極意, 剩返一隻用咩?好似好難LINK極意悟

咪6隻 深藍 45 47 極意 LR龍拳 LR58
極意有臨戰有短期點會難

極意同藍達link,力大會+3,臨戰+2,+5氣

LINK SKILL發動率得56%

link 藍達+5氣 食一粒珠就開到技
link lr58+2氣 如果對面單隻再+4氣,+6氣 唔食珠都開到技 想封技就留3粒體珠
link lr龍拳+3氣 食3粒珠就開到技
45同47一定拍埋一齊唔使理

我覺得第一張lr悟個畫風先係叫lr
冇依個畫風既唔夠霸氣

巴打咁有心, 我試埋佢

我想問下你地大亂鬥會點組隊 砌類別定屬性？
我成日唔知點組隊好

倒數3小時

今次大亂鬥好易打,冇特別野要注意
整隊剋對面屬就得

新手，點睇依隊？悟空系譜除左超4悟同包之外無其他LR

Dk左先講喇，dk左4隻都係隊長，4隻都有用，dk左無蝕底

慢慢打緊，新手打得好辛苦

力飯同體飯好似都幾耐冇開黎畀人抽
連隻悟空都LR左咁都新手

你留意埋啦 人地右上角掛住隻LR倉管新手

萬年新手，開個acc淨係抽，咩都唔升，舊4達呢d關你用呢隊盲既都過到喇，宜家又3分鐘回氣，唔知有咩原因唔dk

無錯，但AC放左好耐，個朋友拎左我個AC嚟望，問我仲乜唔玩，終於係4周年的起心肝玩

終於試到99999999,又多44石一陣ALLIN

屌 張卷仲未開到齋
垃圾SSR都比張黎啦 抽足成個月都係SR

一陣幾點有得射

免費lr悟 m達 大波 斬杜 龍拳 lr飯 lr魔童 千日悟 lr1718 kary 個人覺得呢堆先適合做lr卡面 其他根本為出而出

平時冇寫又問 今次寫晒都問...
有冇咁懶

2 點

無期望，無失望

唔該曬，真係搵唔到先上黎問

屌你十抽十抽咁去就唔中
單抽就中
終於唔洗再課

無所謂，你追少半日都揾唔返之前講過d乜。

無心搵實搵唔到 入game都睇到啦

係咪有野更？
係街入唔到game

無更新 最近個ser虧虧地

仲有無人係追緊超4 pool ?

禾
LR慢慢抽都冇所謂 但週年限1MISS就半年後先有機會再抽

我都追緊
諗住抽多100粒代幣都唔中就真係收皮,依家抽左400粒都未中lr 45/47

我抽左5轉 都未有一隻雙人LR

又出新pool都唔知追邊個好

睇埋2點有咩柱
冇特別野就抽返超4

Ching依家45 47抽左幾多次?

180 紅幣

LR POOL靚得去邊
除非癲到全PICK UP都係LR 否則忍忍手都冇所謂啦

咁睇埋陣間個lr pool先再算都未遲啦

如果真係17%機會中lr嘅都好嘅
我淨係想中kary同三人組

想要銀河大佬

要課就唔係而家先課啦，無左3送1就由佢吧

呢啲卷 係咪有就抽得 唔洗留架？

有限時，有得抽就抽，你留到最後一日都一樣

我已一券不留

銀河 m達 飯 kary都想要

差100粒cost換lrx諗住今次有得課換埋佢算

想要隻大杜入47隊 kary 銀河 斯路都想要

復活戰士 悟空系譜 比達系譜 第七宇宙
全部都差一隻

換就唔抵啦，出左一年你都未有，都唔差在繼續無落去
今次lrx都賣大包，轉下眼又下次

瞄諗準未

條撚準備

7-11 OK vango
有無一間做緊10%？

小心地拖

地拖準備

收返埋條撚先

鬥慘?

想知你有幾多個

蜜巴透露下
最後都係得一隻lrx?

各位損手請排好隊

準備跳樓

超過500coin囉
實數唔講喇
抽到而家得1隻lro

巴打們準備all in 喇又

呢2隻都all in@@

每次開pool都all in架啦
你識條春咩

Vango 不過最後今日

祝大家十抽中三人組加baby

等睇各ching戰績

十下單抽中晒各五隻

想知到底有幾頂

最後60秒

到底係 頂你個肺既頂
定係
頂瓜瓜個頂

咁又係…祝你地抽到想要既卡

紫石一二彈總共出4粒？

屌你 啲柱

頂都盡都係兩隻lr pick up 不了

真係 頂

屌你老母

d柱嚇撚死人

頂你個肺 傳說降臨 咁樣嘅柱 抽你老母

點抽到落手

收工

仲要唔比我睇金幣有咩換

三人？

有得睇呀, 500幣換LR

乜撚野柱黎

咁撚快

出呢d

200石射哂落海,好野

屌你老母比達唔合體就咪撚飛出嚟啦

屌你老母百五石架！！！

大家會唔會轉返場抽 45/47 算

all in 落45算

多謝笨大

心聲，希望置頂

一下十抽

中柱,屌你老母

兩次出紅神, 但出垃圾

屌屌屌

慳返 D柱狗都唔屌

300石全垃圾
收工

唔撚係講笑
二十抽中左大杜同M達
之前lr4547射撚晒石落海
終於中返d好野

正

150石2隻3人組都唔中BABY

呢啲pool出紅神真係dllm

200石射撚哂落海
比達我屌你老母

果斷收手

呢隊4悟可以接受嗎

唔好再射呀

原來柯屎真係會中靚野
第430個幣終於中LR45

250石中baby
果斷收手

有冇47/fp45

谷鬼氣走去抽超4悟
終於有喇

點解無三送一

我合到體，中左

100垃圾
收手

點解入去無dk資料，係咪有出錯，會唔會賠返抽pool既石？發夢中

850石.課啦唔難中...

仲以為有得打

收工
大家加油

re game就有

射埋果150落45pool,得個吉

我幫同事抽 550石 3LR

我無言了

睇黎我真係刷返個首抽玩先得

咁多位ching我想問下紅cost拎黎換埋隻lrx開路好定係留起佢下次用?

Anyway恭喜

第三個十抽中咗Baby 了

屌你老母 閪pool

十抽支持完了
龍珠4週年估唔到無咩驚喜

係時候轉一轉pad玩7週年
最新街霸合作真係有驚喜

700石中2baby 1 3人 1杜舞

祝大家都中好野

次次係公司都抽唔到好野,下次都係等到返屋企先抽

350石，中左一隻都夠皮

新手黎講係咪可以skip新pool ?

我發覺著住抽易中啲

留下次用算啦
除非你好想一突

500石 0lr

新老手都skip得，張lr唔係有用，又唔係限，好多機會有得抽
除左你想是但搏幾張lr

咁如果係極技個隻菲利呢?

skip啦 抽番4547仲好

只換lr
限定肯課其實好易追
（有bx我即換）

又係要500先換一隻lr cls

中晒兩隻無其他

新手all in45最好

來日方長啦呢啲

個pool有kary

乜鳩lr都有架啦1

真係未試過咁好運 好開心
大家一齊中就更開心

LR比達我都玩到500 coins先中到
多個保底LR算係咁啦

同變身強化好撞

紅幣我先得三百幾

唔該哂你地
45已經有 咁留石等下次
Thanks

得兩隻舊lr
500石左右

新LR都唔加主動技 on99

又課曬特價石都係唔中

150石 兩舊LR 唔算伏喇今次
不過都係收手 唔會課了
希望大家唔好再入坑

有冇銀河大佬先?

再追1pack都唔中
收手唔再課

抽唔到好野死死地氣打一星珠任
出個大波菲要用超級撒亞人link打

心諗大波菲你好憤怒咩？
我仲憤怒啊！

Baby做隊長黎講如果無lr思路應該用咩代替？
無變身布歐亦無速金屬古拉

重新吧

回收完D石又唔出新關比人刷下,笨大正一屎忽鬼..DLLM

屌新野都無 唔通以後要週年限先有？

300石，中兩隻，好開心
悟爸仲要係新，入到lr45隊

痴左線

100石大杜+BABY, 補償我抽左成千石都唔中LR45

仲誇過昇龍

又係個個幾十抽輕鬆中到啪啪聲

3pack一隻lr超三，仲追唔追好

十抽中三

你睇下自己有咩隊員先啦

有kary補返哂

屌你老母 baby呀！

冇主動技同語音
不了

想問lr 杜潛咩好？會心定連擊？

公平咩?

耳環隊差隻lr 桃紅，其他都還可以既，新個兩張就無乜興趣，反而對舊卡有d心動

上次聖龍祭個個話易抽到仆街 我就一張都唔中
今次個機率明顯高少少

痴撚線

唔知, 抽到答你.

負皮到手軟

有課未為輸

辛苦你喎

婆婆幫到你

抽到500金幣換
呢隻比阿婆

直頭賣左佢，呀婆都都唔好益

賣撚咗佢囉咁委屈

辛撚苦曬喎
賣撚左佢囉

射左500 去海,

總結

呢到幾多石

冇3人組...差評

200石射左比阿婆

誇張到 仲要隻隻都勁

恭喜
今次你先苦後甜

都係d比魯斯大杜突3
又邁向緊彩星

茶蘼巴

多謝 大家加油

屌你老母 全部垃圾

cls 我都500但得1隻
差咁遠

𨳒你老母

屌速屬

其實個人工生命cat 同 變身強化cat 差唔多一樣仲要廢d 咁

捉哩d盞無癮

有幾無癮

8591 hk新開做緊首張點卡8折
有itunes/google play 500$

屌 課埋正價石終於肯出真限

呢d cat都唔關勁唔勁事架啦，都係得兩種用途
1. 物語加乘
2. 超難限cat
佢要焗你用，廢唔廢都要用

悟天,杜拉格斯出黎飛 - GT 菲
悟飯同魔童 - GT 斯路
阿樂,天津飯,餃子-四星龍

DLLM...又射晒落海....

蜜巴， 我返兜去45 pool 終於中到一隻喇
希望你都中

不如你收手啦

出pickup組合九成九炒車
合體/撒旦布歐先係LR

小小參與150石乜都冇
留返50之後知pool搏飯/銀行好過

真阿

咩野黎

紅神撞名

爆cost?

隻baby見到都唔想刷技

益下阿婆囉

第一次同隊到但撞名

本身未dk咪唔同名
dk咗咪撞囉

入左隊之後dk左

補多200石終於中baby
但突5埋黑悟

但我試過撒旦布歐出力超45
我見到撒旦布歐果下仲yes左出黎
點知係力超45

撒旦布歐係pickup

唔同pool唔同效果

又問...上個 pool 先講完?

最後50石

wtf 番番下工叫左出聲...

今日禁左唔知幾多個負皮...

呢排太多呢 d 人
依家灰到驚都唔想開

387 rank 同埋呢堆日本名
9成又係淘寶100蚊二千幾石啲外掛帳
用假石抽到lr好撚威？

我都未清體,由佢爆,好似又冇乜特別野打

重複M達銀行大佬

100石
終於歐返次

宜家孫悟空得鎖匙第7宇宙sr升技?
大波物語未有得打?
冇野打到升番哂啲舊悟空

我想中舊多過新。
利申，中左baby

fb嗰啲入石

我都係，但唔好重複會開心d

當潛解lor....

GT3人組超必好好睇，真係回憶返曬來，希望之後出多啲片頭片尾曲動畫技

日版定港版？

小雲confirmed

400石先得3LR

痴線仲想點
你400石抽唔抽到3隻lr45 47呀

幾時Lr 變得咁廉價 400石3隻仲

張野點估到變小雲？

劇場版封面

尋日好似有巴打po過有個日本仔分析黎緊既卡 有張圖係同呢張一樣有小雲悟空 後面係桃白白

就算我玩都係原生日本名，d rank 同名同係咪假石都無乜關係架喎

不過佢都係抵屌架啦

佢都係想人block啫

400石3隻的確抵打

始終有跡可尋 台仔都一早估到

收皮啦
80隻好唔好?

仲難聽過粗口

上次聖龍已經lr 大放送，十抽2 lr 以為已經好誇張，原來呢次唔少十抽3 lr

多過一隻真係未試過

齋睇連登好似上次多啲人中2/3LR

可惜我都係分母

原來用得300石石

LR 沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

Cls 抽返47

用lin頭易中Lr

Lr有埋會心勁好多
尤其M達定位大炮
得二百幾冇會心同d勁嘅Ur限比較唔差幾遠

歐洲人人

抽咗新pool一下 比達出來彩字冇合體 即刻追47

我覺得新pool易中過4547
同隻3人組都幾勁

5次10連中左lr斯路同m達
斯路重復左

可以整3張彩星一齊出

已炒

中左baby，但原來無腳

有重覆都好過1隻LR都無

未試過10抽2隻 慢慢升

D撚屌咁撚唔滿意中lr咪賣左佢lor,怨乜9

初初ok 而家幾勁

中就大獎
唔中就垃圾

真心問三人組除左打限cat有咩用，個cat又無勁咭

唔知…用5隻垃圾隊員去就一個隊長係咩玩法

入哂堆免費lr加張技菲都唔惹少

出黎就係為左比你抽

港

而家有補底幣系統幾唔錯

抽幾次昇龍傳說就可以自選lr

諗竟然有人都覺得你班友次次吹淡
原來條友仔係覆我果句

註:幾次=50次十抽

至少封左頂=叫你唔好死追

本來600 石抽晒兩隻就收工，心雄想追隻無既lr, 點知成追多800石都無，嘔返晒d 石出黎

有糖唔食係要質自己食屎

用落先知原來咁易18氣，係我錯

係咪敵人係混血撒雅人buff完50% 下一關係純撒再加多50%?
定成場戰鬥最多都係buff 50%?

3人組係有一隻求龍珠就加1氣，baby抽唔倒唔知

3人組用超必好似係70%之後再加70%
但d隊員真係好廢

GT3真心唔識用

求其落d jr悟 密蜂包 極限悟天掛？
我上面講既發動超必個陣加完70再加70岩呀可？

個個抽到好野，我又分享下先

屌你老母三百五十石呀！！！！！

係咪又入唔到

係正常

+154%

好似幾大力

習慣做分母

算係咁

但入免費卡好似差d

其實兩張都算大力 但做隊長就

Baby對純撒個加成大力d定3人超必個加成大力d？

唔中 條女夾硬要抽

上次聖龍個個話機率超好 我都係一張都唔中
所以我覺得唔中可以抖下先 等幾日再抽過

聖龍的確唔錯 全特價印象中中左5 6隻lr

各位ching今日射左幾多
我射左350 1lr kary

不適用於我帳戶

會不會加碼抽？

50 知ooo知紅神悟

會 不過係抽lr45想突1

射左650 兩lr

屌 垃圾ssr都有負皮

可能以為LR知ooo

過一排應該又搵唔到隊長 又少人掛變身布

速大波應該主潛咩

叫大家唔中抖下先再抽唔好死追都要負皮

期望上課金榜第ㄧ名

難d

哩隻game抽野無得死追

斯路一樣掂

勁喎屌你

求組隊 道具教學

斯路三突

冇得用道具

0潛悟飯係咪冇可能打爆機 技隊都得0潛龍拳

不過咁樣龍珠未必上到第一 隔離pad派100石

勁喎屌你
睇黎要換隻細布

笨大出兩隻咁嘅嘢明顯放棄第二彈 但想問下pad fgo果堆大佬有冇試過7日第一？

零突龍拳開到critical

咁點轉到一版技珠？靠章魚燒？

食淨5,6粒，不過同turn有純布同justice buff攻

點會冇

pad依家開抽到down server

dk收皮

有咩抽?

街霸

dokkan冇嫁啦 後繼冇力
pad應該大把野玩

玩到無晒章魚燒點算

無玩pad不過想問點解佢可以咁多合作活動

有錢咪有得傾

7週年神up

仲想問DK有冇可能第一
冇事啦

JJ插沙 新手想問點樣可以拎到老界王神（升技）或者大界王

係咪除左換祕寶同做報酬任之外就冇其他方法

個頂傳說係咪LR大放題?
10抽中左隻最唔撚想中既BABY
點解4547POOL又唔見咁易中呀

做生意嘅野 點解地產果係果幾個做曬唔係你?
佢有名 人地覺得大家合作係有賺咪有合作活動
睇錢嘅姐

陰公，聽見都鄧你慘，你一定好難受

個個都中柱中到隻好D既野

咁你咪追囉

10抽中LR仲想點
洗唔洗10抽全LR先安樂

又上到第一喎

聽日又會落番黎
好彩係pad今日先開pool

Pad果邊吸引過呢邊dk

上到一日都夠理由派石啦

上星期連續6日都唔派 點睇

pad唔撚玩又抽到晒

夠石又抽多嘢
400石唔好話lr,連pickup都淨係中到一隻
頂

希望再派30石…雖然唔會再抽住

新pool會派掛

千幾粒

想問多次LRB 覺醒料打主線同交易所換
但計過好似唔夠上LR

係咪琴日youtube直播抽4000石個個鬼佬?

77500粒石

覺到一隻only

人地pad個post 一日爆兩個

無野好傾 又無新關打

都係既

淨係有得刷下baby 技

有成百mb update

聽日就會儲齊龍珠 希望今日會有新料

可能係傳說pool抽返起d lr

免費卷上星期中左LRF
今日又中LRM
兩次都係搭正10點單抽

30石 30券
暫時strong hold先

30粒石30卷

新lr gt 元氣彈小悟空
好似係

4周年就40石40卷啦屌佢老母

真係有石派 算係咁
不過之前7日雙平台第一走數

邊隻gt悟呢

技動畫

我估新pool第一就派 連續唔計

新loading screen

第三彈

30張SR

又準備夠10連挑戰47

真係唔射落lr pool?

長入POOL VS 半年見一次喎

頂 lr 個pool 除左三人組同baby lr 仲有冇其他LR

有呀…抽唔到only

真係好貼心 又送30隻GT杜比我升技

係新春pool 重覆LR同頂傳說pool大爆死之後，終於用卷中到新LR

阿婆就快要拒收GT杜

跟你抽47
次次傳說pool都係炒得好緊要
反正新春pool呢類lr大放送肯定唔只出一次

其他乜都係 4, 淨係卷同石得 30, 派多少少都唔怕死啦

我覺得真係仲會有第3彈
出埋lr超4融合 同lr1星龍

分分鐘超17都整返張

有石有卷仲想點
以前第一送潛珠，綠豆㗎咋

卷啲SSR又係中啲潛爆晒嘅

好驚佢轉頭出隻LR 1星龍 pool
哪有石

打到100關要完全哂任務先有30石

留石保平安

又係G蓮嗰隻100層撚狗關

留超sale

今次要用乜撚野 cat. 呀...
要俾笨大撚狗喇

除左gt都無其他吧…唔係仆街到要用3人組掛…

strong hold 半年啦....我估好快又有 d/l 卷派

邪惡龍篇就仆街了 無超*

應該唔係邪惡龍就搵龍珠cat

真係好撚驚...
是咪又係打体一星龍?

都唔會既…用悟空隊都出到幾個邪惡龍隊員

我已經用左黎升技...

冇3人組又冇超*, 收皮了

30卷中技紅神悟 收貨

唔用石點有d/l卷

咁邪惡龍 cat. 好似正路少少...起碼多少少人
但要打到 100 層真係算啦...

GT悟EZA能力
無*都唔洗驚

30全sr

黑到核爆

今次真係仲有野玩wo 估佢唔到

成個月咁多張卷都仲未中過SSR

可以入隊打超難關

超一星難民

成個都係gt event好無癮

希望android爆埋上去有100石

生放送都話明4週年係GT年
唔出GT出咩

望重播宣傳

android update得好慢

等下囉 我只係要襟章

嘩屌

屌你

你中？

On9

用卷都5連中2

[新手]國際版有中文, 好似玩得投入D

日文先投入到

咩貝吉㙮 點會投入呀

D卷伏到

連續三次見到比達飛出嚟但係唔合體

lr蜜蜂後10 技係咪得啪老界一條路？

唔係,可以刷多十隻同每個星期打一次章升多隻10技
唔急用既用多十五個星期,即係三個月左右喇

唔好啪呀 有新任務送章
用6隻GT link打100體果關 15個禮拜就夠章

中咗大獎

神次元打極都輸 想問下可以點組同埋有冇咩技巧？

請問點解呢隻係大獎

個個都抽到好野,我個130隻老界唔通真係留到棄驚都未開始用,間老人院就黎唔夠位收喇

1000石冇新野

想試下打復活戰士超難關可以點組隊？

係咪要鬥慘？
我都抽唔到縮返入老母個西喊緊ja
呢到d撚屌係咁

可唔可以自己試下先？
有坦有打手有隊長

打隻力藍神返黎先講

試過超過50次 點組都輸

個倉 有d難 好多ssr都冇用

打唔贏
儲多啲卡再打

神次元睇運多d
又要靠極意閃到 又想吉蓮開到暈
打到尾關成日隻極意悟用生命硬接

運氣好緊要，吉連暈人，悟空閃避，落多隻知扎去坦(最好高潛全迴避)
第一rd要俾佢扣半血唔死
第二rd悟空變銀毛
只要變到身你就贏左一半
強運時兩隻一齊變，對面想摸中你都難

神次真係要玩閃冇隻頂得
除非玩極果邊既神次

上面d 卡
捱唔到尾關

如果佢多隻知札馬斯/力rose我都覺得有啲機

第1回合50%以下
之後第2回合開鬼就2隻都變晒身

我都係訴下苦.....真心恭喜好多成日討論既巴打中到好野
但次次有新pool都見到d名見都未見過又話單抽中,又話十連收工,又或者免費卷中到lr,個心總係有d唔舒服

去抽隻銀行大佬咪唔輸囉

所以玩極都輸

都係
當自己已經課緊正價石一隻lr都未中到,d撚屌就話唔想中呢隻lr,真係火都黎撚埋

所以抽野我通常唔入post一日

抽多60下就可以換lrx

升隻免費LR同物語藍毛比達先啦
呢兩隻彩星好撚好用

想問下物語藍毛比係邊隻

唔好深追，下個pool會有驚喜

利申：玩左3年既玩家